19:20 天水圍盛賢閣有人墮樓亡

有冇新聞報? thanks

求新聞link